連登仔可唔可以高質啲唔好一路講媽咪麵

講下笑就冇咩所謂
但有部分傻仔真係覺得有人咁啱好個預測同股市反向
就等於佢燈死咗個市
幼稚到難以言喻
就算佢真係繼續個預測同走勢反向
都唔代表佢係令個市跌嘅原因
正正經經了解下市況同社會政治環境啦
幾十歲人除咗玩膠就冇有質素嘅留言？

gchi

但會跟佢買

我叫開麵咪媽

買得中資都預咗朝令夕改怪得邊個

麵麵咪同我地分析左升跌原因囉
燈（分析）得到係佢本事
你以為佢亂up?

講下笑ok 無傷大雅
但係有啲弱智因為阿里爸爸跌
就走去咒麵仔快啲死
呢啲垃圾真係冇撚得救

樓主肯定唔熟媽咪麵先會開呢個post

佢係真心，唔係講笑
你係咪誤會咗啲乜

我唔係質疑佢唔準
但佢唔會係個原因

股市就係咁唔理性架啦

我都覺得笑下無所謂
當真衰左仲鬧人瀨人就自己on9與人無尤
講真一個人如果有燈力都係一種天賦
下下買親都相反走勢你估易咩

Agree
負面消息出左成個月
不過連登仔睇完當小事，轉個頭就會爆升

原因唔重要, 媽咪麵已經完美擊敗陰陽燭分析師 RSI MACD DMI KDJ MA BB MA DMA EMA SMA WMA 一堆垃圾指標

一向果d指標都只可當參考。政策因素、冇得計⋯⋯

第一日上連登？唔啱聽就五毛，有事就賴人，抗爭都要伸手等救，買股票都成班C9咁，財演講就信？上年前線叫你地三罷叫撚左幾個月又唔見你去跟？哩排最中意block人玩圍爐，兒登仔係咁上下嫁喇！

上連登唔玩膠上嚟做咩？

唔好質疑燈神

agger